# frontend-vue

Aplicación de comics aleatorios y calificación


1. Clonar el proyecto y por consola instalar las dependencias ( npm i )
2. Compilar el aplicativo con " npm run dev "
3. En el navegador ingresar a " localhost:3000 " (por defecto)
4. Para habilitar los encabezados y no tener problemas de cors se debe ingresar a ésta página y solicitar permiso para utilizar los servicios de cors temporalmente. " https://cors-anywhere.herokuapp.com/corsdemo "

aparecerá la pantalla inicial con la información solicitada.
-- puede calificar la imagen seleccionando una estrella en el rango y darle click en el boton calificar
   para seguir con la siguiente imagen.
